今年應該係城大高層最黑暗的一年

見到城大由第8跌到21，情何以堪！
咁多年的努力白費晒，校長滿任期後想拎排名彰顯功績都唔得。

比少左錢

吾城

Chinu威啦，肯定年年比足

今年畀多咗咪高過城大
喺香港有邊個唔個城大已經超越支大

黙れ